「反送中」運動如何不重蹈黃背心覆轍

先利申：對於反擊絕對支持，只係間中溫馨提示，避免漫無目的殃及池魚
今次唔反彈就係因為各位自衛而非無差別攻擊

Source:

手臂延伸閱讀：

有關私了風氣開始流行，我希望大家小心一點 ！

【正視聽】 私乜撚嘢了，全部人以後唔比講私了！係自衛。

被私了藍絲：我打黑衣人係保護香港 保護國家

好人一生平安
五大訴求，缺一不可

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

一人一張文宣貼牆啦
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

謝幫推
可你與我也是ppppppppppp

再努力一點在現實世界做點事吧